放全新ultra boost 3.0 burgundy

Us9 X 1
Us9.5 X 1
$2000

出夠4000放唔放？

6000

8000